[扮工動物園] 如何掉眼淚之星期三

四個月無紅日, 想喊

回帶
不要再說了

留個名，晏d見

可以回四個月

你哋有無睇

雖然大多數都知 (尤其飲食業)...但睇完真係唔想出街食 (雖然今朝都係買咗早餐)

自製假期

大家好

去邊

開始睇

幾時有得住

今日想請假

射吧

下年9月

真好，果頭幾好

返晏 唔洗咁早蒲頭

90度

早晨

豬

低能又叫我番九半 大闡都未開

琴晚食左藥退左燒
今日又繼續返工

要返，啲客搵唔到我又以為我發左達

有無咁勤力

嘆個早餐先

真心發

做咩唔請日SL呀

無拎請假紙？感冒返工好難撐

點解唔射日波休息吓

清做咩㗎

我未發達 有排捱

唔拎埋今日病假既

睇左dd

好多預左

如果今日sl我要搵人幫我返
如果我返9-6我就會sl

又唔係感冒
我都唔知咩事
而家又無事咁
係琴日發熱發冷胃痛同攰

好恐怖

要自己搵人返工
咁我寧願返工

sl係正常需要，奇怪既公司制度

廢時煩
加上我team今日又有人放
我放埋實狂比人屌

有我呢件化骨龍都夠

第二日返工就會話你炸病

係

本宮認同

唔知佢地點諗 真係好無謂

啊姐: 你搞佢都唔搞我

早晨各位

Sad but true

Morning

真相！

痴撚線，我呀媽琴晚又發癲啦🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

有時想放假我都係拎al

Details?

Mash 好仔黎

咩事

你識貨 有女記得彈比我

Why?

一定一定

年經

考慮下我

你地話包養，連登即出左呢啲廣告比我

流左落嘴邊

咁都無奶油食掛!?

你地兩個考慮下互包

我同糕糕
糕糕係豬豬架

會自己入左口

屌飲左包奶又胃痛

話哂都係自己啲分泌物，唔好浪費

唔好飲凍野

胃痛仲飲奶
要戒刺激性食物同凍野

請問閣下是否有吃大便的習慣?

飲左 想死
返去食埋個包食藥

我唔玩大小二便

琴晚無乜食野就訓左
起身見餓就飲包鈣思寶先
出事

醫生有開個啲咬碎吞嘅胃藥比你？

引左松露出黎

落街買返個包食啦

How about 鼻屎?

大便唔會流落個嘴到

太多塵 唔玩

個隻我屋企有呀
佢開左一隻胃藥一隻化胃氣比我
係呑個款

袋有呀返到去食
你地係咪改左名？

話哂都係自己啲分泌物喔~~~

我餵你食

我無改

屌我屋企部desktop成個幾禮拜都間歇性上到網
我等左成個禮拜先約到和記佬上嚟睇
佢睇完話一係我電腦中毒 一係壞lan卡
話check過無事

我麻麻地南記
好耐無食，佢價錢有無加左好多

早晨....
放假後唔想返工後遺症中

希望有人衝破疑惑帶我 向前走
現在的我 變得好懦弱

向前走 抬起頭 擦掉眼淚向前走
一直走不回頭相信你會找到我

底褲仔

早晨內褲boy

點呀

大約就係佢唔鐘意我女朋友（見都未見過）
佢已經要我分手，跟住琴晚我收工返到去食完飯沖涼就喊到癲左
我完全無理佢

出門口life都未入就濕晒係咩玩法

可能你媽媽更年期？

透視

豬，be strong

遲早接受架啦
利伸：有經驗

又好喎 不過動物園有親切感啲

邊個搞濕你

d衫無咁薄下嘛

咁下次著薄啲

天氣的錯 錯在你麼

其實係我老母有戀仔
我諗呢世都解決唔到，我諗都係二簡一
因為我已經入紙移民
佢係前面喊我係後而食蘋果睇電視完全無理佢

你班冗員

上多d黎吹水，唔好個人咁負面

唔著好唔好

移去澳洲？
有無人照顧佢

西 見到你最開心

總有一日你都要成家立室，到時你好大機會做磨心

無錯 一齊傾計幾開心

我未返工架

好

佢有幾個女射住佢
已經事情發展到開始大家都驚左我呀媽
d 家姐都打左篇野叫我分手
我禁住d 火無屌鳩佢地on9

正確示範

磨緊啦

話說琴晚突然諗到一句野

攞虎黎辛
伸撚虎

之前見工唔成功

我要睇

咁我呢

C9 你好
見到你都好開心 HEHE

唔好問啦

最衰唔可以著背心返工

虎哥

做乜叫我舊名

肥豬傻西瓜

你想引死人咩

個個女朋友佢都係咁樣喊哂？

the best is yet to come

遞左信了

宜家無業？

琴晚突然間諗到呢句野

動物園咁多人遞信

從來沒我份
犧牲當做例行
我慣了傷心

你明嘅

West bro

好波ching
最後轉pt唔work?

張西

諗緊下次改乜

唔好傷心 哥哥餵你食啲好野

MISS U BABE

同事冇心機返工喇

性別歧視，我d女同事好多都背心
唔明點解男唔得

鋸齒君（虎）

鋸虎君（wild)

返工前對自己好d

唔要再說了

今朝食左個傻同飲左一大碗湯

豬西張望

白汁大肉腸飯

邊個叫你咁吸引

真識食
返晏放幾點

其實me只係個大肥佬

8，返去再食

未食野 餓了

拉仔

好野，今日有跳跳虎一齊吹到8點

將豬西望

返12收8咁好
返去再食tea

我讀完書第一個女朋友黎

我都好似未食野

不可能

拉心肝
慢慢黎啦，第一個女朋友
你媽咪未做好心理準備個仔會拍拖會可能有日結婚離開佢姐

騙子出沒

出面好好天
藍天白雲

做媽媽係緊張d

親，快d食

剛叫外賣 等緊

你又8？

儲錢先

有飯盒

你又會見過囉

超過180磅

其實佢都唔係第一次阻止我拍拖

自己煮麵食

放假？

仲包埋食
咁好

見過啦
前幾日tst見到u

24小時

大隻仔

是呀

又打完幾鋪機~
爽

香媽

【脆皮雪糕批系列‧買2送1】

返工返到無時停，係時候獎賞下辛勞嘅自己喇！
宜家7-11同Circle K便利店做緊Häagen-Dazs™脆皮雪糕批系列買2送1優惠，除左現有系列，仲包括兩款最新口味(芒果紅桑子、焦糖脆餅)，快啲買嚟幫雪櫃入貨啦！

唔洗返工？

波波

返緊呀~

唉...
仲好講...

返工可以打機
高層

坐房老細

大老闆

波波係勁野

日日都打

屈機

運毒個三位真係....
到底一次會唔會係8000咁少？

人生($8000)

糕層人士

即是
係老細 但未有房

老婆整

間房裝修緊

原來帶飯

好玩?

願我記住 眼睛不能沒眼淚
只因沙石要洗去

聽緊

是日我最貼題

我細佬岩岩番屋企
拎住袋m記
一開房門
細佬：肥妹 食唔食薯條

NBA?

無錢呀

我細佬唔敢咁叫我

can we add friend?

你不是真正的快樂 你的笑只是你穿的保護色
你決定不恨了 也決定不愛了
把你的靈魂 關在永遠 鎖上的軀殼

有無一巴打埋去

全世界出哂去食飯

請爬文

頭先見工
覺得自己係零

我成日叫佢肥仔

大膽的弟弟

無呀
仲接左包薯條食

x2, 一返黎就辣9me
屌咁叻你做撚埋佢

你直接拒絕左我姐係點

好似而家郁d 藍波鞋都要差唔多成千

佢真係成日暸到我想屌佢
一係隊D屎比我
一係我食早餐 食飯佢剪指甲

Halo

靚

祝你生日快樂

[member]已加[ /member]

我好想好想飛 逃離這個瘋狂世界
那麼多苦 那麼多累 那麼多莫名的淚水

以為拍AV先會有呢D情節

點解會有呢d 同事?

已受

181

其實番左工之後有咩方法識女仔

我成日話死左唔想有下一世，想灰飛煙滅

同問
我戈面啲女性全部大我10幾歲

呢度好多靚女
利申 我女朋友係度識

真絲打

好驚變九公

BB,唔準你講呢啲,下一世我地會再相遇

做朋友先姐

樣衰

樓台又架起
含笑洞悉生死 越過另有天地
長眠沒有起
時間若推不翻 就化蝶去 遊故地
六呎荒土之下 還有你
約定了 下世共我更傳奇

原你記住, 眼睛不能没眼淚, 個口不能無口水

如何回到當時 猶如情侶熱戀的那時

已like thanks

大徹大悟

餃餃同我熱戀好唔好

包養網

Join 番工好悶

死都願意

咁我做你地隻貓啦

死了都要愛 不淋灕盡致不痛快

我終於知點開返IPHONE個步行
今朝行左1923步

其實我覺得佢唔準

每日步行一萬步

一齊

2

西哥

斬腳趾避沙蟲

個個偷懶
推得咁慢

靚仔

潛完水啦
辛苦你啦

無胃口

突然欠下巨債，無心機傾

食粥？

有無人睇Game of thrones

爸爸爛賭，爭落條數好大 宜家要我賣菊花還錢

恭喜曬！

我真係恭喜你呀

Thank you北巴 得閒上黎坐下

你就呢
明知你不在
還是會問

最後 你只帶走你 脆弱和單純
和我最放不下的人

幾多件？

推咁快又要追，好辛苦架

我老豆話佢睇，但我都會請人黎睇，都係千幾兩千姐

帶左飯
今日食2點
未有餓意

兩件 你話係咪巨債

好d未？

開心啦
幾時上得去坐？

Btw係咪有麥記食

慢啲好，好熱

也許未來 你會找到 懂你疼你 更好的人
下段旅程 你一定要 更幸福豐盛

你不在 高興還是悲哀 你都不在

我會食少少酸梅糖個類野
但又唔知你個胃點，唔好亂食

個個都咁關心麥記 你去返個邊追post
下年年尾 你同北嫂渡完蜜月上黎坐下

為預備離別你 去學你說愛像遊戲
亦忘記 這段情份 似過了半個世紀

唔講無留意

香媽加油追

我不願 讓你一個人

渡完蜜月都仲有成年

諗好去邊玩喇？

無燒啦
係個胃差啲

唔敢飲凍水同食零食

未
諗住搞好曬裝修入左伙先慢慢諗去邊

3

我都好想飲凍野，勁熱勁無胃口

照去英國 早收舖可以早返酒店瘋狂做人

我不是一定要你回來 只是當又一個人看海
回頭才發現你不在 留下我迂迴的徘徊

去英國既話應該3-4月先去

佢係我是歌手唱莉莉安，好好聽

芬蘭都幾多好評

You were everything everything
That I wanted
We were meant to be supposed to be
But we lost it

佢性格好唔輸得咁

我覺得我真係好廢

星座JJ，識好多人馬座都係咁，幾好勝

日後儘量別教今天的淚白流
留低擊傷你的石頭從錯誤裡吸收

唔該曬C9

以後做廢青算
付出得多人地只會當你應份
做得唔好要鬧
做得好又話悶

我是人馬我不好勝
我好低調

你個名好高調

又喊?

我個星座好乞人憎，低調啲好

咁我改名, 好唔好

九月 ？

我爸爸都好低調，雖然無流露出一點好勝
但呢幾年工作成狂，佢用行動證明一切

冇呀

唔係

雙子？天蠍？

我同你爸工作成狂，都係想為左頭家搵多D
今晚翻去幫我攬攬你爸，之後幫我講句 I KNOW THAT FEEL, BRO

人妖虎

唔洗估

有J的妖魔

係 我明白佢
我知佢為左呢個家犧牲左好多
我搵唔到第二個比爸爸更愛我嘅男人

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

上星期我記得你有講過
回帶先

我都覺11月好吸引 喜歡過一個11月小鮮肉

我無講過 唔洗回

屍上痔有bra bra巧, 有bra打鞋只想個包

被佢攻擊菊花你淚兩行

我反而鍾意大過我嘅，因為鍾意大男人鍾意被照顧
簡單講：我懶我想做廢青

悟空

小鮮肉好有才華
比佢才華吸引左
不過佢唔鐘意肥仔

糕糕

說好了的教授呢？

你鐘意已婚男?

This

原來德倫已婚
冇咩事我返埋位先喇

唔係單身咩

要呀要呀 唔該虎哥

到底點解北巴係教授

我一直都講緊德倫喔

同問

糕糕！

點解要傷害我

無心，原諒我
話說琴日有人話幫我買啲唔知咩減肥野
如果到手post上黎

剛剛去左飲茶
有得食紅棗糕

我愛何年希

長實 新鴻基
召喚詹濟南

已SEND

真空呢

公司有得煮野食？

a0不知what is honeymoon

已婚男專食女同事

徐佳瑩

隻戒指省完未

有呀,有個電煲可以煮野食

GUCCI!?

Yes

改埋d咁既鳩名 未呀，過多幾日應該有

召喚真空教授～～～～～～

from 舊登

真空

食自己

邊位

我係住緊新鴻基樓

真係唔開胃

射射

同事今日deadline都未交野, 成個月前出左mass mail要交, 我負責逐個追,

到今日追佢, 答：「下?完全冇人提過我囉」(港女tone)

到底要幾無恥先講得出呢句, 明明自己既責任黎

點解今日咁靜嘅

SL 大法好

你想傾咩丫豬豬

有人搵你做生意 好似係

古馳（朗豪坊）

我依家冇皇管

旺角古馳返嚟啦

holiday

數碼通

係囉
尋晚鬼咁快

我都係
準備又打機

今日星期三炸

中環電車路羅富記

我仲追緊行內秘密個post

可能人地好大碌呢

用黎減壓，薯蓉話既

咁合皮

塞左隻襪

只有我最搖擺

我幾時講過？不過係真，會減壓的

咁熱咪裝假狗

真空咪現形

華生

4

爽丫

淘寶中，買 baby in car 貼紙

我又淘寶睇下衫先

腦細唔係到之我訓左兩個鐘
實在太眼訓喇

訓到放工~

淘寶

快到痴q 線

達浪

碼啱？

愛只有簡單筆劃 卻比想像複雜
恨安定愛變化 我愛過幾個人
也被愛過幾遍 卻還是沒能將幸福留下

喂唔好咁傷心喇

而家先食飯之 你問我答

坐頭排訓教實在太張揚 所以
我起左身

futian/huanggang port 大法好

丞琳baby

連身裙一定要中碼，細碼短到童裝咁

餓死未

餓嗎？諗住食咩好西？

又改名

寂寞的當一個很想幸福的人
等待著一顆心接受我的坦誠

邊個改名？

上次我同事訓著左比人偷影左
唔知比個將佢訓教張相SD左比阿姐
阿姐同佢上司講話以後要比多D野佢做
等佢唔好係到訓

千其唔好得罪呀姐

香媽
加油追呀

紅頂揸車真係好撚衰格

聽講紅頂都是車手黎
細個坐紅頂好似坐過山車咁

短裙正呀

笑死 好彩我同d同事相處唔差
佢頭先仲笑住咁疾我係咪未訓夠
btw腦細有留低野比我做但我朝早已經做哂
所以

無啊，琴日見佢執左好多野先知

太短好易走光

其實有無野做同瞓著無直接關係

我通常都係做做下野突然洽著

唔好跟咁貼

我做完一份proposal就會訓一陣先

我都成日計計下數唔小心洽著

渣

望天打9

小肉子

我都想可以洽

打9你

食飽了

健康人生 必須帶飯

帶飯慳錢呀

無得帶飯

香媽弓起你

又食左件餅

飯後甜品

依家個胃好啲了？

你班....算啦, 唔講啦

引到松露

還可以，一時時痛，痛幾下咁
不過而家個肚勁多風

你改名前係邊個？

我都5想理你

係咪個個人都好易有肚風？我成日都有

肚風係咪姐係胃氣？

唔係 點形容呢

.........?

好熱好熱好熱好熱好熱

算喇都係無野喇
當我無講過

GUCCI 你隻戒指整起啦

夏日熱辣辣

Hello

何以我變你的16號愛人

聽得太投入

膠膠唔開心?

我掛住你啊

唔係掛住我咩

對唔住啊
我裝唔落你